蕭生真係好屈機！！！

話如果民意話唔應該留任， 咁飯民係咪應該跟民意唔加入？

冇民意支持 加入左只會下次選舉更加冇人投佢地

簡單直接 咁老都咁清晰既

五毛分化警告

放心，大把人含撚投當買贖罪卷

其實睇得票係愈來愈少

藍絲都唔想佢地留低 係唔係要計埋佢地